{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 풀빌라 ESC 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加が生じた場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、ペット同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 入室利用の際には様々な特典を受けることができ、客室は幼児や児童と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。 一軒家の客室にはIPTV、WiFi、無料映画(OTT)などの便益施設が提供されます。 プールビラプレミアムペンションにはプールと温水、ぬるま湯があり、温水プールを利用する場合には費用が発生します。 カフェペンションをご利用のお客様には全商品10%の割引特典が提供され、駐車も可能です。 ゲームも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合もありますが、ペット同伴の場合は拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は慎むべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が起こることがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室利用の際には様々な特典を受けることができ、客室は幼児や児童と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような便益施設が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTV、WiFi、無料映画(OTT)などの便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションには何がありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションにはプールと温水、ぬるま湯があり、温水プールを利用する場合には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "カフェペンションを利用すると何らかの特典がありますか？",
            "answer": "カフェペンションをご利用のお客様には全商品10%の割引特典が提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "何かゲームが利用できますか？",
            "answer": "ゲームも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 840
    }
}